{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034005?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아르츠스파앤풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。 人数を超える場合、追加料金が発生し、愛犬同伴の客室は最大2匹まで可能で、2匹宿泊する場合には追加料金が発生します。 客室別に最大人数を超過した場合、宿泊が不可能です。 ご予約及びご利用の際の注意事項は、まずリアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、その場合、全額払い戻しでお手伝いいたします。 予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現場決済をお願いします。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品の破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認をお願いいたします。 保護者を同伴しない未成年者の入室は制限され、事前予約のキャンセルをしていない予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の客室は最大2匹まで可能です。ただし、2匹宿泊する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室別に最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室別に最大人数を超える場合、宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しでお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。ただし、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "はい、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "予約時に追加人数料金が決済されない場合があります。その場合には現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインの際には事前に業者に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合、どうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には、業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、保護者を同伴しない未成年者の入室は制限されます。また、事前予約のキャンセルをしていない予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。また、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 665
    }
}